<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<metadata>
    <name> !Szx Chinese Console</name>
    <directory>szx_chinese_console</directory>
    <id>3001774454</id>
    <description>The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
-----------------------------------------------------------------
这是一个拥有诸多功能的控制台mod！
（v2.21更新：你无需将全屏[F]、静音[M]、暂停[P]三个按键改为[F9][F10][F11]，输入指令时不再触发全屏、静音、暂停效果）
（v2.03更新：你无需在option.ini文件中把以撒的官方控制台关闭，也可以正常使用本控制台mod）

具体的控制台功能详情，可以来看我的b站视频，视频讲解地会比较细致，也更加容易理解~

有任何问题欢迎联系我，祝大家玩的愉快！

更新日志：

v2.21更新
现在起无需将全屏[F]、静音[M]、暂停[P]三个按键改为[F9][F10][F11]，也可以正常使用本控制台mod（不会在输入指令时触发全屏、静音、暂停效果）
现在起[Esc]键按一次即可关闭三只熊中文控制台（在输入框为空时按[Enter]或[小键盘Enter]也仍然支持）
现在起在死亡结算画面时，三只熊中文控制台若处于打开状态，按[Esc]和[Enter]不再开启新的一局，而是如期望一致，关闭控制台或执行输入框指令
现在起在死亡结算画面时，玩家不仅可以执行&quot;rew&quot;或&quot;rewind&quot;指令，也可以执行lua指令（包括&quot;l print()&quot;）（若您安装了IsaacSocket，[ctrl+v]黏贴功能中换行符前的lua语句也会被依次执行）
优化了[LAlt]+[`]切换官方控制台或三只熊中文控制台的处理逻辑与显示界面，并附有文字提示
修复了在三只熊中文控制台开启时，按[LAlt]+[`]切换官方控制台，三只熊中文控制台不消失的问题
修复了手柄玩家在输入指令后按[Enter]键会召唤出2p玩家或2p宝宝的问题

v2.20更新
修复了print函数可能带来的游戏卡顿问题
修复了未使用蒙眼状态修改功能[F3]时蒙眼状态和其它模组的兼容问题
兼容了IsaacSocket模组中对于DebugFlag的修改并且在IsaacSocket开启情况下#d4、#d8、#d9、#d10的文字显示能始终保证与实际情况一致
优化了print函数显示文字缓慢消失效果的动效
限制了print函数输出结果在三只熊中文控制台中保留的最大条数

v2.19更新
增加了print函数的控制台内显示输出文字（无论print函数的来源是三只熊中文控制台，官方控制台，或者其它mod）
增加了print函数显示文字的缓慢消失效果（当配置文件的FadedConsoleDisplay=1时）

v2.18更新
兼容了EID的mod物品中文名称，先前的接口也仍然保留（对于mod作者而言仍然推荐你既兼容EID，又使用我上次更新的接口，这样无论玩家是否开启EID，均可以在本控制台中显示以及搜索物品中文名称）

v2.17更新
修复了v2.16更新的接口无法修改mod卡牌与mod胶囊的中文名称的问题
修复了0号胶囊(剧毒臭屁)在搜索框不显示的问题

v2.16更新
增加了一个接口，mod作者使用这个接口可以让搜索出的mod道具、饰品、卡牌、胶囊拥有中文并且支持中文搜索(之前仅支持英文)

v2.15更新
修复了当角色死亡且开着三只熊中文控制台小概率控制台界面卡住的问题

v2.14更新
修复了当角色死亡且开着三只熊中文控制台小概率触发控制台界面卡住时无法使用[LAlt]+[`]快捷键切换为官方控制台使用rewind的问题
去除了使用[LAlt]+[`]快捷键切换两种控制台的角色动画效果

v2.13更新
修复了v2.11版本更新时产生的搜索道具充能类型[$c:]或[$chargetype:]不能正常使用的问题
完善了若干道具的民间通俗叫法

v2.12更新
进一步完善了601-732号道具的民间通俗叫法(已完成100%进度：t1-t189和c1-c732)
修改了大量中文输入时拼音显示结果的顺序

v2.11更新
优化[ctrl+v]黏贴功能，使得黏贴内容中的换行符前的指令会被执行
进一步完善了501-600号道具的民间通俗叫法(已完善进度：t1-t189和c1-c600)
修改了大量中文输入时拼音显示结果的顺序

v2.10更新
适配了IsaacSocket模组的[ctrl+c]复制功能和[ctrl+v]黏贴功能(IsaacSocket暂时未发布)
修改了部分中文输入时拼音显示结果的顺序

v2.09更新
修复了蒙眼状态下除了莉莉丝的所有角色都被视为里骨的问题

v2.08更新
修复了莉莉丝变成其它人物后无法发射子弹的问题
修复了非蒙眼角色在蒙眼状态小退后蒙眼装扮仍保留的问题
修复了蒙眼挑战中手动F3解除蒙眼状态后小退，蒙眼装扮未重新添加的问题
修复了蒙眼挑战中里骨的黑色特殊蒙眼装扮会被F3覆盖为普通蒙眼装扮的问题
去除了里骨之魂在蒙眼状态下添加的无意义的蒙眼装扮
进一步完善了401-500号道具的民间通俗叫法(已完善进度：t1-t189和c1-c500)
修改了大量中文输入时拼音显示结果的顺序

v2.07更新
新增了[LAlt]+[`]快捷键一键开启官方控制台或关闭官方控制台

更早的版本更新将在讨论区中展示

由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
-----------------------------------------------------------------
Changelog:

v2.21 update (last update)
Starting now, there is no need to remap the fullscreen [F], mute [M], and pause [P] keys to [F9], [F10], [F11]. (Fullscreen, mute, or pause effects will not be triggered while entering commands in Szx Chinese Console.)
The [Esc] key now closes Szx Chinese Console with a single press. (Pressing [Enter] or [Numpad Enter] in an empty input field remains supported.)
During the death settlement screen, if Szx Chinese Console is open, pressing [Esc] and [Enter] will no longer initiate a new game. Instead, it will consistently close the console or execute the input command.
Players, during the death settlement screen, can now execute both &quot;rew&quot; or &quot;rewind&quot; commands and Lua commands (including &quot;l print()&quot;). (If IsaacSocket is installed, pressing [Ctrl+V] in the paste function will execute all Lua statements before the line break.)
Optimized the logic and display interface for switching between the official console and Szx Chinese Console using [LAlt]+[`], complete with added text prompts.
Resolved an issue where, with Szx Chinese Console open, switching to the official console using [LAlt]+[`] did not make Szx Chinese Console disappear.
Fixed a problem where controller players, after entering a command and pressing [Enter], would summon player 2 or player 2 Baby.

v2.20 update
Fixed the game lag issue caused by the print function.
Resolved compatibility issues with the blindfold state modification feature [F3] when not in use, ensuring compatibility with other mods.
Adapted to modifications in the IsaacSocket module regarding DebugFlag adjustments. When IsaacSocket is active, the text display for #d4, #d8, #d9, #d10 consistently reflects the actual in-game situation.
Optimized the gradual fading effect for printed text.
Limited the maximum lines of the print function output in Szx Chinese Console.

Previous Updates in English will be shown in the whole mod description.

The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.</description>
    <version>1.32</version>
    <visibility>Public</visibility>
    <tag id="Lua"/>
    <tag id="Items"/>
    <tag id="Active Items"/>
    <tag id="Trinkets"/>
    <tag id="Pills"/>
    <tag id="Cards"/>
    <tag id="Pickups"/>
    <tag id="Player Characters"/>
    <tag id="Familiars"/>
    <tag id="Babies"/>
    <tag id="Graphics"/>
</metadata>
