<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<metadata>
    <name> !Szx Chinese Console</name>
    <directory>szx_chinese_console</directory>
    <id>3001774454</id>
    <description>The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
-----------------------------------------------------------------
这是一个拥有诸多功能的控制台mod！
（v2.24更新：若安装了IsaacSocket，打开三只熊中文控制台界面时游戏会完全暂停）
（v2.21更新：你无需将全屏[F]、静音[M]、暂停[P]三个按键改为[F9][F10][F11]，输入指令时不再触发全屏、静音、暂停效果）
（v2.03更新：你无需在option.ini文件中把以撒的官方控制台关闭，也可以正常使用本控制台mod）

具体的控制台功能详情，可以来看我的b站视频，视频讲解地会比较细致，也更加容易理解~

有任何问题欢迎联系我，祝大家玩的愉快！

更新日志：

v2.33更新
修复了在三只熊中文控制台界面读取历史指令的操作中可能出现的报错问题
修复了修改游戏速度指令[speed]在1.0以上游戏速度可能失效的问题
查看解锁/未解锁成就指令[vac]的显示文字增加一次换行
增加了快速还原游戏速度按键[Ins](过快或过慢的游戏速度将难以使用控制台还原游戏速度)
增加了右上角实际游戏速度的显示（若使用了[speed]指令）
适配最新的IsaacSocket连接程序

v2.32更新
更改了三只熊中文控制台主界面[F6]效果，现在起[F6]为功能选项菜单
增加了底座道具的道具池显示功能，在[F6]功能选项菜单中可以开关此选项
取消了[Ins]快捷键，并将其效果合并入[F6]功能选项菜单中
更改了部分搜索栏文字
优化了修改捐款数量、修改贪婪捐款数量的逻辑，便于用户理解
增加了一个额外指令：修改游戏速度(需要安装IsaacSocket)

v2.31更新
现在起开启新的一局游戏不再将搜索框语言重置为英文
增加了修改捐款数量、修改贪婪捐款数量，共两个指令(需要安装IsaacSocket)

v2.30更新
修复了v2.23更新导致的当测试模式[F5]已打开时开启新的一局游戏后仍会视为测试模式已打开的问题

v2.29更新
修复了在新游戏第一帧逻辑帧之前三只熊中文控制台界面可能出现的问题

v2.28更新
增加了解锁成就、锁上成就、查看解锁/未解锁成就，共三个指令(需要安装IsaacSocket)
更改了新建调试控制台和释放调试控制台的指令缩写

v2.27更新
优化了部分搜索栏界面显示逻辑
现在起若安装了IsaacSocket，可以使用电脑中文输入法输入任何字或词(只要该字符在字体库中就会显示)
现在起若安装了IsaacSocket，可以进入三只熊中文控制台主界面第四页，增加了四条额外指令，包括修改伊甸币数量、新建调试控制台、释放调试控制台、输出文字至调试控制台

v2.26更新
增加了使用[LAlt]+[num1-9或num0]快捷操作后的顶部提示信息
增加了rep或repeat指令生效后的提示信息，包括指令内容与生效次数
修复了rep或repeat指令在开启新的一局游戏后失效的问题
修复了rep或repeat指令在IsaacSocket安装时不能正确执行用户期望指令的问题
修复了[LAlt]+[num1-9或num0]快捷操作在IsaacSocket安装时不能正确执行用户期望指令的问题
适配最新的IsaacSocket连接程序，优化部分代码逻辑
现在起若安装了IsaacSocket，在官方控制台内按[LCtrl+c]也会复制当前文字(在三只熊中文控制台内按[LCtrl+c]同样会复制当前文字)
现在起若安装了IsaacSocket，在游戏内暂停菜单也可以按[`]呼出三只熊控制台
现在起若安装了IsaacSocket，[stage]指令和[giveitem k],[g k],[giveitem2 k],[g2 k]指令会立刻执行，与官方控制台效果一致(若您未安装IsaacSocket则所有指令均会立即执行，因为游戏不会暂停)

更早的版本更新将在讨论区中展示

由于行数限制，完整的mod描述介绍将在讨论区中展示（中英双语）
-----------------------------------------------------------------
Changelog:

v2.33 update (last update)
Fixed an issue in Szx Chinese Console interface where errors could occur while reading historical commands.
Fixed an problem with the [speed] command, where adjusting the game speed above 1.0 could result in ineffectiveness.
Added an extra line break to the display text of the [vac] command when viewing unlocked/locked achievements.
Added a hotkey [Ins] for quickly restoring the game speed (Too fast or too slow game speed may make it difficult to restore the game speed using the console).
Added a display of the actual game speed in the top right corner (if the [speed] command is used).
Updated compatibility with the latest IsaacSocket connection program.

v2.32 update
Changed [F6] effect from Szx Chinese Console main interface; from now on, [F6] will serve as the functional options menu.
Added an item pool display function; this option can be toggled in the [F6] functional options menu.
Removed the [Ins] shortcut key and merged its effect into the [F6] functional options menu.
Updated some search bar text.
Optimized the logic for modifying donation amounts in Donation Machine or Greed Machine.
Added an additional command: Modify Game Speed (IsaacSocket installation required).

Previous Updates in English will be shown in the whole mod description.

The whole mod description in English or in Chinese locates in the discussion forum due to the line limit here.</description>
    <version>1.43</version>
    <visibility>Public</visibility>
    <tag id="Lua"/>
    <tag id="Items"/>
    <tag id="Active Items"/>
    <tag id="Trinkets"/>
    <tag id="Pills"/>
    <tag id="Cards"/>
    <tag id="Pickups"/>
    <tag id="Player Characters"/>
    <tag id="Familiars"/>
    <tag id="Babies"/>
    <tag id="Graphics"/>
</metadata>
